想團結中港快入

郭文貴消息有時堅有時流
但呢幾點中肯